覺唔覺達哥已經成為亞視台柱

唔角